有無人用3HK/birdie packet loss好嚴重？

我3用緊無限21mbps plan
過左5gb fup
自從上個月爆左5gb之後打機係咁斷線
Speed test packet loss最小都十幾%
最高試過3x%
Birdie好似都係咁 用緊600mb plan
部電話係11 pro max

3hk張單1號renew
今個星期都係咁斷
應該唔關fup事？

自由鳥好似有個plan爆咗數據之後都會2m 無限
我通常唔夠就會再買，不過好少有呢個情況
因為可以射data

試下鎖3g

我鎖3g 就無 loss

仲要快啲

即係淨係用3G Disable 4g?